[推到完場] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（10）

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

此post為網上live區，viutv區請移玉步

Take me home....
洗撚到我個腦

美美美美

美人

Jay fung jay fung

美人放棄viu了

搶post美人

Delay到頂唔順

Gin lee今年咁多正歌
一個獎都冇

嗰個陳雷係乜撚野事

真係唔得, 咁都無獎

駛唔駛劇透返畀你知 ?

Aga係咪好多菲律賓票

唱到咁既屎款都女金
GIN LEE會唔會嬲到走

西班牙血統 , 波台狗最愛

lm

創作金都算 點解要拎女金
仲要用王菲比 傻撚左

組合好多好嘢

全港賓妹鐵票

mirror!!

Mirror

不了

十二個?

正又嚟

M記歌姬

鏡

叱吒都係玩排隊
係十大先有一兩個位比啲小眾e.g. Per Se
睇下Serrini去左邊 又睇下陳蕾入左華納即刻係女銀 雖然佢係值的

艾粒？

Wow Mirror

mirror haha

呀正

會唔會有艾粒

組合有冇zpecial？

阿正好得意

鏡仔

正正

mirror？

菲律賓M記歌后

mirror上黎拎獎了

完全貶緊佢la

想嘔

mirror

咪又係mirror

小儀50 路啦冷靜d

真心點比

大姐+阿正

小儀

Mirror
RB
DJ
得啦呢part可以飛

陳蕾正野喎

熒光
相信一切是最好的安排
娑婆

好高質喎

我係佢真係會灰

到30頁見未有人開就開定咗

仲有AGA隻隻碟都似精選都好慘

ah jeng 真係好正

Mirror! 金又係dj

黐女
黐筋月

小儀有老態了

扮欣直

好彩銅 唔係佢哋都冇第二首歌唱

阿正加小儀呢個組合正

好彩得銅咋

上嚟啦meow

mirror都幾大豐收

唔攬唔畀上台

抽欣直水

唔係第一次拎獎wor

頭先咪拎左一次

又係個市場問題
aga港女叫春歌多人鐘意

比阿正帶埋變痴女

咁應該係rb同埋dj

勁呀mirror今年個勢

五張啦

agger

第時會
rb
kolor
tonick

ok la 銅獎 鼓勵下後輩

鏡!!!!

Error 呢

點解rb 又拎唔到1

阿正有幾高？

牙正

好事

又話有得攬既

想佢死咩
咁樣比法

你搵1029呢隻碟聽
有一首你覺得難聽我切

Ivana
The songbird同詩情畫意兩隻大碟嗰時都拎唔到
而家要玩藝術冇了
林夕而家最錫佢

小儀肥左咁多

佢勁鍾意edan

屌 以為per se有組銅

唔除口罩啦

唔知ak閪完未

Mirror 好好成績

幾時出林狗?

RB

一大聲d 支咪就爆

至少銷量冠軍先

Mirror唔知玩到幾多年會拆呢

其實今日戴黑口罩配黑衫果啲係咪9成都係黃呢...?

鏡仔們

勁高質乜撚野事

組合冠軍要係艾粒啦

好疊馬

花姐又贏

我係佢自由意志先開始聽
但日日聽咁滯 由街show聽到1029再聽到而家女銀
好感動

我最喜愛系列

算撚數啦mirror
講完快啲走

好慘明明佢哋啲歌都唔差

好很多廣告

曲風比較都似aga今年啲歌會紅啲

小儀半身人

大姐點解唔攬下Edan

AK係咪又要再柒

DJ
RB/Nowhere
MIRROR

唔出好過

AK 儲到六份一個獎喇

商業機構獎係咁 香港歌影視大獎都係咁

唔好自己打飛機啦

我最喜愛前會出現

成日都係得lokman 講

佢應該好想拎獎

佢隻碟真係非常非常出色 全部歌都好聽

越嚟越「硬」

Mirror 繼續努力

依堆 JER 仔 越嚟越硬

可唔可以俾rb
想聽first date

早日將組合同樂隊分返開啦

1029係正到岀汁

rb vs dj

lokman講野幾好

唔好諗咁多

聽下佢既歌

支那不了

近呢幾首仲好聽

不想回家
娑婆
荒島之幻象
旁觀有罪

希望可以變硬

應該拆到好多個紅既solo

loan做隊長真係幾好

依家歌都冇資源

Gin既歌高質好多

唔好再搵陳詠謙喇

今年叱吒趕到

我們很帥好聽

閪到完場

Rubber band

Rubberband得銀
唉

rb

Rubberband

rubber

157cm

終於有RB

屌dj金

RB銀獎
即係Deer chan又金

Rb銀

ilub又準備金

香港人 Rubber Band

唔好啦

RB得銀

Rb

rb組合都輸埋 唉

小儀件衫下星期又比森伯笑

全香港都係攬RB
黃到

深黃㗎

好野 rubberband 都有第 2 , 算係咁

真香港人樂隊

rb係咪得返3個?

rb 銀又要聽DJ 唱

隊長 佢講嘢最大體

算把啦

rb銀？dj金？

今晚冇RB聽

垃圾連登仔真係燈到爆
林家謙大豐收
mirror 垃圾

最喜愛係rb 定dj?

我仲諗緊係咪有dress code
好多都係全黑

會唔會DJ金

隊長

即係dj金？

做得隊長 呢啲係佢負責開

DJ金

雷鬼頭，佢係咪諗住幾個月都係咁?

金 dj?

全香港人都攬但係銀

講政治gag 炒得

好mean

Rb 首 first date 又係正

Dear Jane攞金

會唔會太大諗頭

睇落同小儀差唔多高

kolor&tonick好似08/09年嗰排攞過？

仲諗住rb有金獎可以聽live

阿正無嚟

啫係dj 金？

用屋企野做主題 希望2021有份

rb無金

今年首美男子與香煙同幸福門好正

是啦～～

橡筋有冇黃過

唉 第二😭

去得好快

唔撚想再聽Dear Jane

謝安琪同Janice 都排左好撚耐先有女金

屌你老母啦

不要再說了

香港人既樂隊
rubberband!!!!!!

想聽rb唱live

點解講感想變左有限時？

淨係睇對眼阿正幾正

俾per se呢首可以計埋serrini 二拖一抵呀

林狗上台

DJ唔攬

即係今次唱袞的美敦書

佢係其中一個我覺得佢HUMBLE唔反感

肯撚定都得

最組希望係rb

我想聽rb 唱歌呀

DJ 金

又dj

真心好撚正
娛樂人生！

DJ正頂住先

Kolor都無
更加唔好話其他小眾

呢個不意外 可以去個廁所先

Deer chan

對戴畹旂有冇印象？

dj 歌紅咁多 拎金make sense

DJ又唱

係唔係呀 真係唔識

唱埋 ultimatum

銀唔洗黎啦

咩料

多妹妹00後中意

唔係不嬲都有咩

個勢有排玩 唔計有人單飛如果

推到佢箍牙

有冇可能艾粒金？

風格唔同，編得好華麗但有啲嘈
個人鍾意1029多啲

跟手艾粒拎金

今年DJ Dresscode係黑白

你話呢？？？

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

真係正撚樣

Kolor 有冇份

serrini rthk播得仲多過903

冇dusty bottle

mirror 班粉 .... 痴線架喎

6號我愛你啊！

即係Dear Jane金了

開燈熄燈我次次聽都喊 佢個故事

叱咤已經算係咁啦
Per se Serrini呢d其他台鏡都冇得出啦
仲想拎獎

唔好咁多幻想

廢到，成日想發明星夢

唉

但都畀到佢哋唱成首

因為佢係最識講嘢個個

上下得3位同事

Miss左
講左咩

屌
決定反dj老母

193話去叱咤坐

真係減左產

因為今年11點要收皮

All We Have Is Now

巴打寧願聽香港人唱普通話歌
都唔聽一個識欣賞廣東歌嘅支那人

RB好慘 比DJ食住
明明隻碟又正 前排個show又正
點解《漫長》呢首黃歌hit唔到 次次聽都起雞皮

All we have is now

武肺啩

金係dear jane啦

tonick 拎過十大
kolor 拎過新人

睇完膠戰比佢笑撚死

dj不了

三年後仲係度先同我講野

都冇邊隊金過dj啦

影住小明

但總算香港出到個男團。。。而且出品唔差

小明

又無kolor

紅到5 6個都叫執到

佢對波都ok大

今年係紅既

畫意正到漏精

Rubberband >>>>>>>>>> dear jane

唱 哪裡只塞駿業里 未

坐左幾耐？

佢哋冇大公司後台

方大同唔唱廣東歌，叱咤都俾佢玩

得佢講先無罵戰

呢隊係全香港人都攬既

唉dj金

所以小眾歌手玩多啲feating./合唱有著數

阿正湊女

呀正好正

dj

Dj值金咩。。。

結咗婚之後一年得好少歌

所以出少句聲算

係 年年都係咁

正 雜錦金曲

又要聽tim唱==

又全場啞曬....

rb真係正
香港人樂隊
以前19都係

瘋狂DJ

屌你又dj

撐jer

Dear Jane

拆硬既

可能拆咗發展會好d都唔出奇

唔HIT冇計

rb+charmaine係最正

唔想再聽dj

DJ 忙到

有d歌手好花lee花綠。。

DJ 今晚贏哂啦

Dear Jane >>> 奶共濕爬

啲金係咩事.....

人地反國民教育已經出黎

可惜派台派遲左

DJ
唔好啦.jpg

留名

又DJ

佢地同小明既歌永遠聽到你感動
未來見

dj又要諗唱咩

好撚深黃GA

又諗返起08年囍帖街果年個女金比咗容祖兒
依家先拎得返女金大滿貫

但連歌手都係

問下AK？

唱駿業里未?

可再遇見黃撚過銀行修理員啦

真，行出黎唔失禮

奇妙是不斷有

14年已經黃啦

DJ比狗聽

而家第三年

哪裡只塞駿業里

on9又DJ

Tonick要靠牆鑲屍首先有十大

19都玩左好多年了

你想佢點
得首我們很帥最高上過唔知第三定第四

kolor呢

tim條褲好似好緊

Dj 橫掃

DJ唱三隻歌

拎埋我最喜愛歌曲

唔行評審團制度 得班dj 電台老細揸旗
indie界無say都正路

準備聽哀的美敦書

進退都收左皮啦

點解rb任賢齊成日都唔蒲頭

睇佢就知想隊野快啲散

哀的

屌呢隊最無爭議

最歌都係銀行啦

唔係dj 唔同濕鳩無聞咩

今年重有咩歌唱

啲呀精唔好再唱啦唔該

5 6個我覺得已經夠叫做好多

咁佢唔算瘦
BTW 你班黐線佬

同埋最歌

dj 拎金合理過aga 拎金好多啦

今年其實佢地好紅啦，RB少左咁多歌

如果唱哀的美敦書 應該好災難級

屌 點解唔係林家謙

Dj: 屌 又要諗唱咩

唔撚怪得醬

viu唔會比喇
金蛋黎

認真我都係靠商台先聽到Per se首糖果屋
然後再發現佢地好多首歌都好正
冇商台我未必會識到Per se

19年佢同腎仔一齊做咗隻歌to香港人

十大 組金 唱片
仲有最組同最歌有機會

12

師兄你啲火都好似好緊

dj有咩問題

突然諗起某DJ講過一句

佢仲咁著緊褲

多謝beyond

啲口罩放哂係同一個盒好唔衛生

林家謙

想再睇佢激突

仆街啦今次唱咩

當我迷失時聽著的歌

艾粒冇份
仲以為播咁多係做俾佢地添

兩首計埋10萬View都冇
都係算吧啦.....
建議佢地PLAN下移民算

個live 終於tune 好

kolor之後好似真係撞邪咁
幾努力都冇觀眾緣
搵師傅算一算好D

Dear Jane最hit果年係三步曲果年但偏偏無獎

有聽開Band嘅對Dear Jane應該冇咩好感

DJ同aga玩晒

當下年 希望好開始

呢隊真係黃到金喇
銀行維修員

衰的美敦書

Kolor > Rb > d精

佢幾charming

所以唔會唱

口罩 洗手
你個口罩係邊度？

咜群組

圍城時差都無十大？

解散咗喇 唉

其實首歌個名係咩意思

屌打錯金

最組正路應該RB

拎去掉㗎

問嗰位師兄係咩事

香港rock band好慘

好似會掉晒啲口罩

可能係拎去掉呢然後俾返個新既

造星1，一開始時個個都係恥笑，當笑話睇，到到依家大家一齊追造星3 同到鏡出到歌同碟，有劇拍，大家係電視見到佢，同埋solo出黎都唔錯！

啲mv幫佢哋加咗好多分

呢個真

因為佢當時係華納
之後轉咗自己搞唱片公司 隻碟攞埋金曲獎 但903完全唔播

我同意
JUDE首人格失格一聽就知係DJ作

村屎都玩到廿年啦

其實計AP真係好易估到結果 睇前幾個獎就知到

佢一定值啦 銀河加哀的都紅

Kolor

加油

同意

tonick都屌打呢隊

始終我最喜愛先係投票

咪玩啦
俾人屌死

其實問題一直都係雞容度

希望銀河修理員攞最歌!!!有份投

未開始定哀的

如若迷失請謹記回家

要愈黎愈硬！！

唔係情歌喺香港邊有得打

巴打你係咪應該返ViuTV個Post?

佢地有d歌其實唔差咖啡因萬歲個d

莫文蔚正

可惜佢哋啱啱live 未如理想

右2 有d 似方大同

幾時有突過？
有無相

黃妍要繼續努力

903播放率: 女歌手第3位

冠軍歌: 牆身有裂
亞軍歌: 遲起的鳥兒有蟲吃
殿軍歌: 我心中尚未崩壞的部分

起碼姜濤
Anson Lo
阿Jer
Edan仲有得玩一段時間
其他要睇運
陳卓賢條命水好難估呀

永遠都走唔入主流

Supper , Rubberband , C all star >>>>>>>>>>>>>>>>>> dear jane

啲歌真係好似

話俾老婆知上台掛住佢

最後通牒

條友性格真係要改下

屌，又係dear jane
收皮啦

佢碟要派既應該派哂 下年都唔知點

關愛座

Ultimatum 最後通碟英文

戴戴戴戴戴戴戴戴

可能之後就有新emoji用

Gin幾時拎女金

袋袋袋袋袋袋

佢廿幾先出道

屌你老味飛虎

小儀都五十

依家冇左佢, 大家都好快上到女銀女金,
小巧, 陳蕾, AGA
咁先正常架嘛

梗係唱冠軍歌

牙冰

關愛座啦

攞硬...
利申唔係投佢哋

鬼滅之日

係佢公司到,惡到咁邊有人同你玩
比人贏1次半次就叫自己D雜誌出盡力寫鳩人地

Ultimatum

我用follow佢呢個行動黎鼓勵佢
希望大家跟機支持AP女銅

dj 同aga 今晚大贏家

同埋真係幾努力

諗起同年周柏豪拎完903男金之後即刻過檔cctvb唔知AGA會唔會係下一個呢

求下dj晏啲最歌唔好又出黎

呢d咁樣既獎

果幾首真係好聽

唔係啊
啲謙粉個個獎都咁問架啦

做乜柒

My only one慘成炮灰

早D PLUG 時間的初衷實贏...

今年其實都hit 既

想睇佢地有生之年拎一次組合

好想聽kolor唱進退

以前Rising Star個陣咪幾好 而家得K歌「文青」歌

給星星們

邊個講
雖然都真

tonick好多歌都好聽係真

howie講得幾好

咁多感想講

咪撚煩啦

mirror 呢

林家謙大輸家

英皇惡撚到

天空塌下前

聽廣東爆谷聽過一次就好深刻

諗起小妍

收嗲啦
無人想知

但個盒都要瘋狂消毒先得㗎

有一年叱吒 上個POST有

香港主流band真係好唔精彩咁都上到大台

好慘

有錢仔 唔旨在
睇rb本書就知 佢成世人淨係玩音樂

佢地d mv真係近年最好最多人識

呢個真呀
唔知係咪因為佢同港台啲DJ同佢friend啲
由其是係梁德輝&幫佢remix配音嘅波盛

諗起林狗攞獎

我都好想

末日嗰年都係得第6+唱作銅

我有口罩唔會怕你

慘
一陣最歌又要聽多次

不日之約 無窮都正

煩唔煩

每年都有個位俾小眾d嘅歌手
好記得有年俾咗小塵埃

屋企幾有錢先有雜物房
我啲雜物去晒垃圾站

前幾年 逆流 鐵樹蘭 有得上榜嚟叱吒
已經比人話係好大突破

好鍾意呢首

Mv band

佢 唱live唔掂

千奇唔好
今晚真係夠

強尼呢

聽得Band都鍾意搖滾
鍾意搖滾都唔會太鍾意佢哋啲歌
唔係話佢哋冇料
但成日都Pop情歌多

唔好燈中

唔關事，林家謙點拎組合奬

連登仔愈反愈勁

媽媽支嘢好大聲

dj啲live真係

音響係咪又怪怪地

加啲夢想變！

佢個台都次次噴！！

成晚都Aga DJ好悶呀
最愛歌即刻想一人之境 唔想再聽DJ

連比人地嘅歌都係

原來係波台狗 唔怪得口咁臭

只可以講華納同叱咤真係好好關係

不小心開一槍

莫文蔚真係唱得好撚難聽

似一人之境

多謝媽媽

滑雪,彈結他
遊行都無出現過

莫文蔚想唱到幾時？

true

甩埋

Chill club推介都成日播 得閒可以睇下

dj 唔好聽

做咩鳩.....連詞都唔記得
唉

jm9

時大時細聲
嚇死人咩

歌手墳墓
我敢講aga D fans 8 成都係黃
佢過星夢唔使撈

忘詞？？

忘詞？

都幾難

佢地自己都分唔到啦
之前kkbox訪問聽前奏估歌 估錯曬

事實

聽呀tim把聲真係會有quota

Howie：你做乜9？？？？？

抵死

屌 唔記得歌詞

唔係因為喊咩

大炒車

攪咩

浩然 n祖拉

甩撚晒

唔記得詞

忘詞
RB

唔唱銀河
好驚一陣最歌

Howie呆撚咗

屌 想點呀

Dusty Bottle 未去到好紅就解散
Paradise好正

FF小陣
好多人投收你皮

唔記得歌詞

美美唔好出聲 你最佳燈神位置好危險

音響定唔記得

做乜鳩有幾句無唱

未來見？

hang機

對望左一下，唔撚記得點唱

覺得似係一開始入唔岩beat

係

tim: 屌... 點諗到要唱三次

完未

叫莫文蔚出黎再唱歌好過

Howie都呆左

所有樂器演奏都係伏
樂器聲蓋過人聲

一人組合

咁事實上今年除咗mirror 最hit 就係佢地
不過啲live 真係

邊有喊

有冇搞錯咁都唔記得歌詞

咖啡因眼淚呀師父

莫汶蔚串燒好多夕爺填詞的歌

肯定係銀行修理員...

佢呆撚咗

唔好意思...今日啲歌手...十個九個都唔識...

咁都唔記得歌詞？

好7 俾返rubberband 唱la

same 當年都係聽903聽到親愛的幽靈 之後先開始追perse

首首都一尻樣樣

入唔到

今晚aga同dj都係大減分

歌都起佢仲要繼續講

頭先唔係唱咗咩

搞到十年後先攞得返屌條雞容

好難聽 ... 唔好唔好再出醜啦

影衰啲 band

屌你老婆咩阿Tim

Howie

其實我有冇睇錯 組合係咪十幾個放哂同一個盒咁點分邊個口罩係邊個人

如果我是陳奕迅
舖咁耐為呢首
勁

佢隻眼好空洞

aga 音樂世家
真係鍾意音樂嘅人 唔會過星夢啩

有晒鏡頭坐埋隔離都可以黑面拍手

光頭佬最小器
唔記得佢啲詞可以等收皮

輪住唱姐 唱咗銀河再唱片鋪而家唱哀的美敦書

AGA寫歌啲速度點應付到一年咁多套劇歌

我既世界係粉紅色

howie

成晚忍住唔唱銀行
如果等陣攞唔到最歌會點

好老實，佢哋都要靠Pop情歌先上到大台
呢個公平講，都唔係淨係佢哋問題
都係聽眾問題

詞都可以唔記得

RTHK先係真support indie界好多youtube出歌果D人都RTHK都會播到上榜

原來今年成績咁好。。。之前去西九野餐見到佢影相，但無咩人認得佢，要繼續加油啊

十大唱左
求下唔好

以為音響有問題

屌你老婆
阿tim唔記得歌詞

咁你又睇？

dj d 歌真係無乜記憶點

好多已故歌手嘅歌

我屌你最紅個兩首都忘詞

呢首係我最鍾意既歌

好撚難聽

頭先咪唱左

好似話dj 岩岩出道好punk
轉情歌先有而家咁

聽band嘅十個有十個都唔聽pop song

其實佢地有d歌幾有rock味不過人各有志 pop最多人聽 佢地行pop路線都唔怪得佢地
始終band算係幾難紅

唔識你咪依家認識下囉

莫文蔚上全民造星 會俾人片到咩程度

等陣唔好再唱啦dj悶到

Delay到 隔離啱你啲

以叱吒嘅號召力 好多高質廣東歌今晚更加值得被聽到

好勁

古箏彈到柒晒

條褲太緊射左

真

我而家聽緊Rubberband KKTix個RubberBand《！》線上音樂會...

喂屌你老母人地又係Live...

不得不說 唔計藍屍 佢好型 好有壓台感

正式可以宣佈dj唔會再做冷門歌了
mk pop song攞獎攞到手軟
連rb今年呢隻咁有意思既大碟都贏埋

好多viu既巴打黎錯地方

諗起早幾年湯力拎最歌，好彩唔駛唱多次

演唱會？

老實講, 2個單位都唔係上到大台既位數
可以係喜愛但唔會係金獎

無窮

試下今年聽下收音機 thanks

好想睇逆流live表演Can you hear us比班唱唔掂live嘅小朋友見識下
有睇wow and flutter，傑佬真係好撚堅

草戒指好好聽

用下腦都知唔會拎唔到
唯一挑戰者得鏡粉

頭先拎咗第二名啦喎

d live 好咗架啦

啲歌太似
連自己都唔記得歌詞

有啲慢

親愛的幽靈, 無窮都好正
不過LIVE要改善下

佢地啲歌太 pop
rubber band 啲 funk 好好多
全香港band 應該佢地最 pop

都幾正

cctvb中意搵上唔到位
Jw

老公你好叻呀

會唔會係鳩歌
辣辣辣辣辣著？

個人show

好亂

有冇覺得個台啲膠紙黐得好肉酸 好似中間有氣泡咁

雙刀火雞演唱會

咁佢哋真係多人識多人鍾意呀嘛
講事實又要咁樣解讀

唔好呀屌

好聽過頭先嗰兩次

表示: 我頭先講到咁感動，你咁玩我

識得少仲好似好勁咁

莫文蔚做到好似自己演唱會咁 好正
佢勁夠氣同把聲比起後生個批穩好多

唔計頭先唱唱下甩左
呢首算唱得OK啦

真係好撚難聽

做乜viu嗰班亂入？

組金唱到咁撚樣
唱番到此為止算啦好嗎

都冇五強

Jw都話自己好鐘意音樂

agger 不日之約真係好正

係喎同側田個首撈亂左

究竟雙刀火雞喺度做乜鳩

咁eason 應該死左好耐

別在將 .... 關 愛 座 給我

廢老 special version ?

問世間情是何物正啲
從此愛上呀ta把聲

求下dj唔好再上台

依度YT

林若寧都好多 好似

咁就黑天鵝

但之前嗰啲補唔返
Ivana值得拎1次
衞蘭 kay唔止拎1/2次
而家要補返俾佢地 搞到後面又塞住
今年如果唔係juno同Kay反面 aga唔會有女金

唱完未....

痴撚線 要唱到幾時

認真 好勁

一直到係
正如送禮,Gin Lee,CKW
一直都唔係903愛將
拎獎真係嗰幾年

今時今日真愛將應該得牙醫同RB

Howie個樣

而家正常返

唔關詞事
hard rock硬少少啲人都話嘈
kolor定位係nu metal
香港人本身就接受唔到

你去錯 post

無錯
香港觀眾需要浸下音樂

隊長呀。。。

係 其實都有好多非pop 野

但紅嘅全部都係mk pop

又諗起老婆

係呀 所以都好難怪佢哋

都其實係有問題 啲聲好L怪

其實你知唔知dj有去大陸開show

仲有家變，佢地D歌連埋MV先係最正既地方

D聲時大時細

好多viu觀眾入錯嚟

DJ難聽到

咁有氣

事實係香港人唔鍾意Rock
Dear Jane唔做情歌Band邊上到而家呢個位
佢哋仲要識搵唔同人拍MV
食中晒香港人口味

下

戰狼三國

鬼叫主流鐘意呢D歌咩
唱一世都唔夠唱幾首POP然後紅到

俾rabeea榨到乾曬

以前冇，成日俾觀眾投訴感想講太長
搭唔到尾班車
Do姐有主持嗰一兩年開始控制時間

唱咗一次啦 十大推介第二

好怪

真正鐘意音樂既只會quit星夢
牙鏗

好得意佢三個

依句真

好唱得
但好似有啲長

Dear jane拉闊音樂會？

自己個show OK ge

把鏈春袋叫春聲真係好難頂

Ok

Viu 班巴打入錯閘

咪唱咗

好似大家而家屌完個獎鳩頒 下年咪乖乖地繼續睇
留意吓香港樂評選， oc2s music搞嘅indie音樂票選最實際

無窮 波雅斯 慶祝無意義 親愛的幽靈都好正！

VIUTV成班入錯post

點解會越唱越悶

仲講緊古箏

做乜搵佢唱咁多首歌架

PS.VIUTV D音響好撚差..

年年都有呢d柒頭

唔識又要睇

只怪RB太認真做歌

好彩C君無再繼續出歌

AGA應該無興趣拍戲呀嘛

係 有幾個

咩啊 係咩 佢男金唔係好耐之前咩

糖果屋個mv

Mr.仲係到嘅話會點呢

莫汶蔚夠長氣

開同奶是2件事？

叱咤係咪玩鳩佢
斷氣咁滯

我覺得雙刀火雞唱得好撚正喎

姐姐

佢地又慘 唱pop先hit
2084都已經無咁hit

呢首live ok啦

「do姐要訓啦」

咁多人去錯post，我都係唔開網上post完廢事亂

以前d明星種氣場呢一代真係冇

而且佢仲係兩屆台灣金曲女歌手

真係唔掂sor
咩都唔講得
有野當無野

d聲時大時細

旁觀有罪有啲上架

艾粒日日攞嚟講

dj 今年都值既 d 歌真係紅 人人都識

林家謙可以出黎了

咁大個音樂盛事點解d 音樂會咁差

咁當年冇咁pop都係食濕米

又爆PO

消毒姐姐

dear jane 用 PR 集團 咬其他 band 架

佢地 咬死 supper , 點會上到位

明未 ?

林家謙！林家謙！林家謙！

仲有逝水如斯

今晚啲混音唔知做乜9

樓主pin個網上only la但又一個po

此post為網上live區，viutv區請移玉步

唔好啦.gif

唔pop個陣都冇咩人聽
唔駛食飯咩

祝君姐姐

好多人錯POST

rb收左皮啦 真咩愛
係真愛當年未來見就唔會收皮啦 真愛

家謙準備

笑死 班友入黎睇劇透

真係好掛住佢地

正常人都軟啦

竹君姐姐

又救場

你見斌女咁都有十大就知

痰罐中真的迫你

謙！

立flag

商台是下個TVB

Do姐要瞓

你哋試吓畀隊逆流上台
香港人屌死你啦

Pin返網上就得

森美頒比牙醫應該會喊死

VERSE-CHORUS-VERSE (黃偉文專欄)
2009年12月號《JET》

繼續怕之前，想插入一個人人都以為是「怕」的「不怕」。

我其實不怕歌手唱Live忘記我的歌詞，當然是指「間中」，「時時」的話我再大方觀 / 聽眾也會介意吧，不用出動我的撲克臉了。

偏偏歌手們自己相當耿耿於懷：那場演唱會如果明知我在座的話，歌手們便很怕自己忘詞甩嘴我會發嬲，結果太concious要拿背默100分，便愈險象橫生，不好彩唱到哪一句啱啱望到台下的我，便即時撻Q，萬試九千靈。

換了我自己在台上唱歌，唱唱吓見到觀眾席上填詞人的身影，恐怕也一樣後果，所以我去看演唱會前都建議大會不要給我「最佳位置」，也別告訴歌手我那一天會來，當然自己也忍住不要在開場前入後台蒲頭講句「Good Show」之類的，只可惜我的髮型與呎碼皆易認……結果他們完場在台見到我的第一句話便是「Sorry」而不是「Hello」或「Thank You」，證明他們十分介意我介意他們忘詞，在此，我必須向這批歌手正式重申：我不會Mind，尤其是「心虛榜」的冠亞季軍，Eason、明哥和阿詩，Take it easy，人嚟?嘛，點會無錯，而且，其實你哋幾時聽過我講過「哦，你死，你記錯我啲歌詞！」呢？

由幾年前出 那裏只得我共你嗰陣
已經注定係咁

佢D舊歌都好正

人紅歌紅

家謙！

華納係咪有請PR

wtf jer

男歌手

AGA 上電視啲效果好差
都係專心做音樂

連燈成功燈死牙謙
哭能左

坐時光機lo

我唔開了，驚認錯我名以為viu post

收皮啦杜林
奶共唔屌得？

大部份都係Canton Pop

搵埋隊big band 去日本錄 正撚到

男金男銀準備喊到失禁

903做左咁多年都係咁

林 家 謙 ！ ！

大哥直線抽擊

家謙！！

真係男銅，都好過冇

Himmmmm

森美係咪有 mon post

依家隊逆流我都愈嚟愈唔中意
續世說嗰陣hardcore好多

唉
牙謙得男銅.....
暈能左...

屌咩

真係家謙了

root都好多人屌

林家謙男銅

林公子

謙謙

C君D詞好撚正wo

唔怪之得有劇透feel

快咁多

點解Anson Lo一開頭有得唱

連登係小眾

屌拿星得銅 903

好撚慘林家謙

家謙

佢值得更好

唱片鋪已經係極限

雖然都係收音差...
但啲舊歌overall拉返好啲

家謙銅

銅獎？？？

岩岩笑9廣偉

鏗鏗 金 !!

得男銅又冇得唱

連唱都冇得唱

「尤其是「心虛榜」的冠亞季軍，Eason、明哥和阿詩」

我都覺

你地恨到啦，終於上台

謙BB..

屌你cls牙謙男銅

啲衫炒晒車

得銅

一定勁多人屌，邊個，無人識

Feel到姜濤or Ian有銀

林家謙可以獲得更好

第2年有男銅仲想點
謙狗咪撚癡線啦

慘撚到.....
撚狗咁撚牙謙

牙謙做咩成日口罩擺位

alfred
jay fung?

又無得唱歌 家謙

會唔會腎仔拎金

ON9

feel到佢失望

root唔上就AK上㗎喇

銅都唔錯啦
出道第二年拎男銅

銅獎係咪冇得表演

牙醫金 jayfung銀

903含撚死 thx

無抄 點認啫

咁金銀點比落去

其實係viu太慢唔係903劇透

呢個真係少難
stephen個key

呢啲好嘢香港人唔識欣賞

唔金嘅話即刻唔睇

點解屌R.o.o.t?

終於有家謙份

可能ian

家謙今年咁紅 其實點會係銅獎

之前DEAR JANE唱BAND SONT根本無人理

許廷鏗
Jay FUNG
林家謙

牙醫陣間會唔會喊

謙仔

我意思佢老婆得罪人就唔好啦

得銅好撚慘

派左一首歌

真係好撚慘
係咪無後台就咁

無可能

跟住會無人開

一係好鐘意佢把聲一係覺得佢唱得好怪

yes

無金都起碼銀啦

諗吓好啦 我都想

先前睇 whizoo/ 甚至係自己fans club啲節目
都睇到好尷尬

himhim

謙跟ap係真係第3
唔好又屌淨係得銅

好細聲

牙醫值金

表演節目黎

渣春袋唱歌

Jay Fung銀 牙醫金

得番2秒

牙醫金

人地自己作曲作詞
咁高質你話咩事？
自己孤陋寡聞咪衝出嚟柒

唔想放入個盒到

如果林家謙連男銅都冇
903一定仆街
林家謙 繼續努力 下年一定得

係咪以為要唱歌

牙醫男金？

咁先得銅

金應該ian/姜。。

唯有希望一人之境拎最愛歌

Tonick首牆鑲屍首俾原Fans屌
俾人拎返佢哋自己歌屌返
「我傻我有風格，我唔做跟班鴨」

ian係上年新人？

謙仔拎男銅已經好叻

仲嘈緊ear mon問題
冇就唔撚識唱歌咩，話要有嗰班柒少陣啦

頭先話左唱作人冇 就男銀都收皮嫁啦
計ap jay fung贏既話 男銀既會係佢 而唔係家謙

牙醫囉
jason 囉

牙醫金
JAY 銀
如無意外

如果時光倒流同是旦求其愛早啲出，謙謙係咪會有金獎

好驚香港呢個咁閪嘅市場留唔住林家謙

因為大部分人唔識

搞乜撚野呀 隊野咁嘈 轉台先

「無人識」

鄭中基會唔會乜都無

人地忙緊溝女啊

唔識咪屌 唔係佢鍾意個個咪屌

兌現返之前講既野

你係咪開網上 11你開返

咁你都要考慮返佢只係出道第二年
其實好犀利
呢啲獎係講年資

牙醫上年就應該攞金，安仔銀

Can you hear us都好癲但係感覺的確無頭兩隻咁hardcore了

我唔識欣賞

我以為我聾咗

jay銀
牙醫金？

有冇邊到有個list睇
惟有希望佢下年更好

而家又玩論資排輩呀？

好多新人第二年乜都冇
佢有男銅 同 作曲人已經好好成績

我初初聽都覺得怪
但而家覺得幾過癮

牆鑲屍首